致早洩者們

我求下你地啦
早洩唔好約砲啦
你知唔知事前我都要打扮下
沖下涼做下清潔架
除左條褲拎出黎上下郁左兩下
都未放入口
你同我出左
你知唔知我有幾難受啊
出左之後就扮聖人
成條化骨死魚咁
仲有啲人
話玩cam fun
我連水都未出
你就同我射左兼熄cam
有無家教架你！！
好過份啊

係 我未扯佢就射左

gay

屌等我來啦

我平時唔係咁

因為現得多早洩
可以搵下d冇乜經驗
例如我咁